新加坡既回力鏢飛返去未?

等緊

翻左

[花式回力鏢] 新加坡政府安排KOL參觀半國營超級市場紙巾存貨嘲笑香港後立即確認社區爆發武漢肺炎

佢地已經有本地感染既話 要睇多一星期再有佢地都頂唔住

有父親支那的加持回力鏢

飛了，讓子彈飛